[紅磚］而家啲大學生係唔係好得閒

唔好累人累物
乖乖地返 Hall 訓覺喇

where are the female?

低汁

以青春之名行on9的事

包到咁實就咪出街啦

屌你個閪真係影鳩衰大學生個名
出左咩意外都唔知浪費幾撚多人力物力 抵屌
利申同校

又係勵志